★[HK No IT]警破網上拍賣騙案拉IT男

沙田刑事調查隊督察王頌然指，被捕男子31歲姓方，據悉，從事資訊科技工作，警方根據他登記的銀行戶口資料，將其拘捕。受害人至少涉及24人，年齡由17歲至50餘歲，涉款約7萬港元。警方呼籲網上交易要小心，如有懷疑應該即時停止及報案。

從事資訊科技工作
從事資訊科技工作
從事資訊科技工作
從事資訊科技工作

IT=罪惡

IT雖受到社會各階層的歡迎，但以IT為生的職業低層員工卻屬於「賤民」，地位在基層市民之下。雖然有些當紅的IT人，能夠擠身豪們，成為達官貴人的座上客，然而在世人的眼中，他們的人格仍然是低下的，因為IT是供人娛樂的「玩意兒」，IT人就是為人取樂的。

看不起IT人並不僅僅是官員，市民也同樣視IT為最下賤的職業。普通人家如有人去做「IT」，都會被認為是有辱家人，是不肖子孫。凡做「IT」的人要被開除族籍，名字不能上族譜，死後不能葬入宗族墳地。因此，很多人從IT之後，隱姓埋名，幾十年不與家人來往，以免玷辱祖宗。

低端人口

老貓有冇IT狗犯罪紀錄

林祖舜分享了 Live & Found 的影片。

聴日就DSE放榜啦，想當年我都好緊張、同朋友去咗尖東坐通宵。其實我個會考個成績好一般，最後都入唔到最想入o個科，之後入咗去讀IT（我當時連Bill Gates都唔識）、先發覺我對IT都好有興趣，所以想同大家講人生有好多條路可以行、就算考得唔好都唔係世界未日、行唔到Plan A咪行Plan B o攞、千其唔好灰心、仲有排行呀、加油！

it撚表示

厚過電話簿

早期：BT 老翻

跟住有一輪勁多IT狗玩偷拍，拉曬

又扮放LAN線，捐枱底摸OL腳，又拉一堆

總結：IT是原罪

偷奶

it巨人

老貓幾時返去同阿Joe團圓

出唔到★ ，不了

巨乳

人地開井（dr jim)，佢食水，正垃圾

今日隻 巨乳汽車175，跌到pk

Dr Jim=steve jobs
牙joe=??

汽車out了，步行是皇者

基曲

你果隻跌得仲多

老貓=財經台黑氣石

技術性調整

X2